{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Informaci\u00f3 del m\u00f2dul","text":""},{"location":"#professorat","title":"Professorat","text":"<ul> <li>Paco Galera</li> </ul>"},{"location":"#big-data-aplicat","title":"Big Data Aplicat","text":"<ul> <li>Curs Especialitzaci\u00f3 en Intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial i Big Data (CES)</li> <li>IES Jaume II el Just</li> <li>Tavernes de la Valldigna</li> <li>AULES</li> </ul>"},{"location":"#continguts","title":"Continguts","text":"<ol> <li>Introducci\u00f3 al Big Data</li> <li>Pendent...</li> </ol>"},{"location":"#avaluacio","title":"Avaluaci\u00f3","text":"<ul> <li>Pendent...</li> </ul>"},{"location":"CES-BDA-1/","title":"UD1. Introducci\u00f3 al Big Data","text":""}]}